想識條藍妹啤妹 點溝佢好

眼神唔係幾友善

打佢patpat

眼神好撚兇狠